强制令对执法部门如此有利的原因是，当帮派成员真正犯罪时，警方没有足够的资源去追捕他们。 当我们重新思考治安时，是时候结束帮派禁令了杰米·威尔逊，2020年9月15日，圣地亚哥之声 
 沃尔肖克说:“这样的立法很少考虑到对所有员工的连锁反应，也很少考虑到对雇主的影响，这可能会导致不如预期的结果。” 洛杉矶市将权衡措施，给被解雇的酒店员工第一次机会找工作|Maya Srikrishnan | 2020年9月8日，圣地亚哥之声 
 包括科学家在内的许多人都担心，流氓科学家不会止步于编辑疾病，而是会创造出具有增强运动能力、智力或其他可取特征的“设计婴儿”。 严格的新指南为可遗传的人类基因编辑开辟了道路蒂娜·赫斯曼·赛伊2020年9月3日科学新闻 
 一个凸起的、倾斜的区域——键被三角形分割开来——有助于为你的手创造一个更理想、更舒适的位置。 为您的电脑键盘进行重大升级|PopSci商务团队| 2020年9月2日|大众科学 
 这篇文章认为，大流行永远让纽约等城市变得不那么受欢迎，但遭到了大量抵制。 城市真的处于大规模人口外流的边缘吗? 2020年9月1日，《财富》杂志 
 它越贵，就一定越好，这反过来又使它更受欢迎。 《帕比·范·温克尔的崇拜》|埃里克·费尔滕| 2014年12月3日|每日野兽 
 这似乎是创造一个成功的、令人满意的、可穿戴设备的秘密。 可穿戴设备亮相时装周|Raquel Laneri | 2014年9月11日|DAILY BEAST 
 赌博文化比同性恋文化和反主流文化更受欢迎吗? 普京的克里米亚是一个反同性恋的大赌场|安娜·涅姆佐夫| 2014年9月8日|每日野兽 
 现在，他要证明红头发的人和中性色的人一样受欢迎。 红头发的人很性感，该死! Justin Jones 2014年9月2日 
 随着偏见的消失，犹太人完全融入社会变得更加容易，而且最终是可取的。 卡茨基尔的幽灵酒店Brandon Presser | 2014年8月25日|DAILY BEAST 
 全世界的每种语言都将用同样的口音、数量和习语来教授——这确实是一件非常令人向往的事情。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 一些评论家认为，尽管她的作品有许多可取之处，但她所画的女性缺乏灵魂。 从公元前7世纪到公元20世纪的美术界女性 
 从那以后，我一直向我的朋友们推荐通过巴特利隧道，认为这是一个令人愉快的短途旅行。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 我必用碧玉造你的墙墙，用雕刻的石头造你的门，用美石造你一切的边界。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 为了制造出这种理想的小提琴，斯特拉迪瓦里把自己的精力集中在了小提琴上。 安东尼奥·斯特拉迪瓦里，霍勒斯·威廉·佩特里克